守護對家最驚既黃色經濟圈，良知係消費既先決條件，唔係滿分條件

呢幾日係咁見到有post屌龍門難食帶風向抹黑被罰得最金既龍門。對家玩法不外乎扮手足話龍門難食，然後帶風向話唔應該支持。目的包括1. 抹黑及打擊黃店，等加入既店有所顧慮 2. 顯示黃色經濟圈係冇腦經濟選擇

我地點都要支持黃店，唔係指你難食都要話好食，但食完唔岩你口味唔洗唱衰抹黑。黃店咁多間，呢間唔食咪食第間囉。每個人選擇消費都會有個心目中既分數表，可能包括：味道，價錢，裝飾，衛生，良知等等因人而異。而家冇人迫你良知既佔分一定要最高，相反良知只佔一分都好，呢一分係消費既prerequisite！

即使係黃店，我地都係有自由意志咁選擇支持邊間，叫得經濟圈就係有好多選擇比你。只要堅首以下原則黃色經濟圈必定成事，壯大，持續：

1. 以良知作prerequisite, 然後再按自己喜好選擇
2. 即使口味唔岩唔好抹黑，同店家反映番，比自己人有機會改善
3. 如果係朋友中既opinion leader, 食飯時帶埋佢地食黃店

利申：我食過cwb龍門，絕對係茶餐廳入面中上水平特別係奶茶，野食亦都大份夾抵食。只要唔使排太耐就會食，因為我自己個分數表最重要就係唔洗排長龍

黑警呢排請咗好多分化撚

咁老實講 某d鋪難食係真 講出黎唔一定係0.3
反而可以諗下消費者同商家之間係咪欠缺左有效渠道去表達/接收意見

對家表示好L驚黃色經濟圈，所以大家要繼續加油

係得罪講句
部份餐廳係幾難食
不過我而家已經唔係食味道
係食良知/生活態度

要幫拖 我出咗個post 內文係支持黃圈 支持手足 但俾好多藍屍+文盲+mon post狗圍屌緊

不服來辯 黃色經濟圈係冇撚用嫁

推

其實每個人自己睇番以前幫襯開既，邊啲係藍店，唔幫襯佢，已經好大幫助

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

exactly

全港首個「非中國製造」網購平台即將上線!!!一齊Say No To The Red!!!

幫拖呀! 支持佢，等佢快d 搞得成!